人理所當然的忘記

是誰風裏雨裏一直默默守護在原地

天涼就別穿短衣la

如果相愛又相依，那真的很幸運。

又改名--.-

有意思ga

你依加咩意思ah

就係 你鍾意啦咁

默默

啜卜

眼淚成仙

Ccsorry bing bom猜

💦💦💦

凍到出水?

係 就好似係雪櫃拎枝保礦力出黎咁

你好中意飲保礦力?? @@

飲水啦仆街

痾到脫肛果時要飲ga

我剪

掛住小鳳姐了

瑕玼不少 必須靠近看 還要看嗎

你食左d咩痾到脫肛

哎呀我出左包

幾多艱苦當天我默默接受， 幾多辛酸也未放手。

諗住幫狗仔試下啲糧有冇毒